有冇民陣朋友？需要你地搞個和平集會

以下是一個參考建議:

集會名稱: 「撐公義•救香港」 和平集會（“Uphold Righteousness To Save Hong Kong” Peaceful Gathering)
集會地點: 維園+十八區戶外轉播場地
集會時間: 下午二時至六時
集會日期: 9月1日（日）

1. 集會發言嘉賓包括但不限於以暴動罪名被起訴的義士, 讓他們有機會公開露面訴心聲（他們的發言內容不可涉及案件本身），主要講下自己對政權如何不滿，以及鼓勵香港人要為這城的困景以及我們的下一代勇敢站出來。

2. 公務員，前官員，法律界，教育界，社福界，醫護界，學術界，宗教界，演藝界以及警隊以外之紀律部隊公職人員可以是其他上台發言嘉賓。

3. 這不是政黨宣傳場合，不建議政黨領袖或立法會議員上台發言，因他們經常都有機會在媒體前曝光。

4. 為讓當日新聞聚焦與此和平集會及成為翌日報章正面頭條，懇請勇武派當日不要向警方挑起衝突。